邊個有份笑我鏝，我已經點曬面

我係一個好小氣既人，真係得罪我鏝我會記著你幾年，即使呢幾季都鞭唔到你屍，唔緊要，十年，二十年後我鞭到 你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

推

點曬面

我就真係唔知有咩好柒囉
好過自己真人仲柒
以為自己好撚好笑
俾面你先唔屌你咋on9
你而家煩撚到我啊 你老母
我係真弱智嘅話你都唔會浪費時間理我呢件弱智啦係咪啊
係都要上嚟捕我屌 叫你上嚟同我講都唔夠講啦
你有point就拎出嚟講啦 無又要覺得自己跟風好撚型
2字3字頭都咁撚幼稚 仲我屌撚醒你 你老母

潮文

相

樓主唔識字

樓主連錯字都炒埋

我廠以行動支持曼城一齊唔踢

樓豬大陸仔

樓豬文盲
恥笑開始

我廠身先士卒，早幾年已經杯葛緊歐聯

點乜野面
點相下話

大家唔好怪樓主
曼城球迷全部都係00後

唔識字好正常

歐霸都係歐戰

樓豬扮得幾似

支持樓豬

名 面
樓主大陸狗